喂，大佬，係酒吧就咪上連登喇

話緊你呀四眼哥哥仔
飲喇

酒吧驚現on9仔？

睇到你啦死毒撚
成晚咸咸濕濕望住我打J

無圖你話佢有10隻眼都得

樓主自己咪又係響酒吧度上連登

竟然有圖

突破盲腸

點呀死矮仔 得個16x仲夠膽開po串我

hi

屌你啦，你坐我斜對面呀嘛，見到你啦！

夠膽過黎同我猜過